[醫護入黎] 點睇醫護自費買口罩

我唔係醫護...不過幫緊位醫護朋友搵口罩...
如今週圍都缺口罩，搵口罩有幾辛苦，搵過既人就會明
到處都炒價唔在講，一係就無貨，一係就要落定訂，轉過頭畀人走佬呃晒d錢
訂到又唔知幾時運到香港，運到香港又驚畀速遞員偷...
收到貨又可能會貨不對辦...

以上都係只係講緊我一個人遇到既事...
除開暫時唔鬧仆街政權先，呢個當然係主因。
但最後都係要自己救自己先...對特衰政府無任何期望...唔打算等佢打救。
然後還是回到解決缺口罩既問題...當然係用自己方法。

我在想，我救得我朋友一個咁其他醫護點算...
我知大家都搵緊口罩，唔係剩係得我一個搵，咁那時無親友無時間既醫護點算？
我知有d醫護人工高，買得起炒價...有幾多個人真係願意接受正價4倍$100+個N95...仲要係自己畀錢?

我前思後想，我得到一個idea就係
將各自各搵既形式集合，有組織地去搜購
我知有d機構間中開開倉，咁就搵多d藥房，批發商集結社會力量去搜購更便宜的

貴既買，平既都買，香港既買，外國既買
拉上補下，被人騙錢就一齊share cost
最好當然就係搵到善長出錢...真心點解仲要醫護自己用人工畀喎...
仲有依家d咩HKTV, 屈臣市之類既有強大採購團隊同人脈經驗既公司一齊幫手～

any肥...我唔係醫護，唔知內部點樣，又或者已經有人搞緊，希望以上既idea幫到大家

最後建議...如果有人想Start, 建議開個TG行動Group出黎畀人Join
我自己就唔方便開tg group曝露身份。

竟然收負皮...

貴既一撚定唔買，係咁多，藥房炒口價食屎啦。

罩*🖕

自推